達哥有沉默的自由 你班盲反開心便夠

我也想對班紅衛兵擲石頭
我看直播也很擔憂 達哥出聲被人批鬥

豬sir 邊間教會

邊能個豬sir，我係港父sir

明年今日？

自動棄權

NBEN的豬肉?

Frankie De Jong

自動棄權？

nben有放針的自由

yes

我看你直播蠻有福
開心得要哭 掩飾我反達

達個有沉乜的自由 你扮萬番開心便夠

弱？

別來無恙？

你有這放針的自由

年輕得碰著誰？

又呢張